機場有停到咩？

係停左check in
不過不停有飛機到

我諗等多一陣會可以再check in

依家仲少人過之前3日

別的國家已起飛既唔可以即刻叫停！這個決定應該在下午二時後做既。
要走定留、前途係你手、自己決定！
留得青山在、那怕無柴燒呢！

留下言叫人唔好走
仲要俾人diu

連登真係太多打手
D消息已經完成唔可以信